求各位師兄師姐請教！

小弟宜家讀緊英文系，Year3
因為自己本身都對教書冇太大興趣，加埋宜家大環境，所以好想向其他方向發展。
所以好想求教各位從事商界ge師兄師姐，可唔可以講下英文系可以系商界做咩？？
我自己見有唔少compliance的招聘，所以想問，如果要入行，要點做。
感謝各位師兄師姐！